點解tvb近年唔再播賽貝智多星?

怪獸家長會投訴

仲有非常小特務，變相怪傑哩啲
而家通常就係播啲幾部曲電影，上緊大片既前作。

變相怪傑, 仲有飛機頭，點解依家冇得重播㗎

點只近年 冇播好撚耐啦

licence完左咪冇得播囉 (鳩估)

又或者係買近年電影播喺嗰個時段可以收多啲廣告費
同埋做電影promo嗰啲(都係鳩估)

童年 變相怪傑平時個腦完全無呢套戲，一提起就記得返曬啲劇情

活火溶城, 剛果驚魂, 劫後重生

以前係一年一次

仲有阿甘正傳

重播1995 逃出魔幻紀

好想睇返

testing